葵涌警長白衫光頭佬比人圍到跪低左+跌左支槍

有無人cap低到佢比人圍到跪左 執返支槍個張相

岩岩睇now直播見佢比人打到好撚爽

然後開始情緒失控需要挽回面子 後退到巴士站開槍啦

你地係咪想警長比同僚笑死姐？

堂堂警長比人圍到跪低

警察喎

駛唔駛我地班市民用雞蛋保護返你？
但啊sir好撚有型啊 個頭反撚晒光拎撚住支槍
我係女都對撚住你頭頂打飛機啦

推

推 警長跌槍

比負評個個一定係警犬親戚 屌你老味

推！

留名睇片

大家打還打, 唔打死佢
死咗就便宜咗佢地
我地要佢活受罪!!!

求片

名已留

片呢

片

黑警加人工係好合理既事？

求圖

我都想狂loop返條片！
Now 333台！直播！

推到有片

型撚到呢
反曬光咁

片片片片片

求片
黑警死全家

Lm

打 9佢

咁都冇流血？

想睇

佢行出黎當自己the rock咁款
屌你老母個光頭一樣囉

做gif檔去send
加埋做sticker都要嘅

你班仆街自己爽啦 樓下啲手足無得睇啦

岩岩睇now仲live緊無得睇返轉頭住
好想同大家一齊睇

屌
一定係光頭佬睇得戲太多

gif or mother

U can say 光頭佬mother

有post 啦！！！

無人圍佢喎
我剩係見到佢跣低左之後好多熱心市民衝過去扶起佢
好感動

無裝備佢同條廢老無分別

仆街 炸淋左個岀口tim

好混亂

唔好意思我無出街唔知落雨
以為佢自己係地下玩緊
原來係香港好人好事

嘩屌,槍都唔怕,仲要散彈槍呀,一射死一堆
成班勇者

仆街 咁多人先扶得起個警長
人多手腳亂啊

[又係公務員!] 就星期五公務員集會及下星期一全港大罷工-公務員跨部門聯署聲明

冇讀過書嘅散仔
升到上雞仔餅都仲係咁自卑 驚俾人笑
聲大大兇人就叻 IQ又低 EQ又低 著返藍衫算啦

光頭佬無做開gym
中年發褔係需要人幫既

推到有gif

著白色入元朗打人又得姐

神回

香港不嬲好多熱心市民

枝870係放喺車入面, 唔喺跟身的, 無生命受威脅你攞把野出黎喺咪覺得自己好型?

希望各位荔景嘅朋友見到
荔景山上有個好大個警察宿舍
中學同學全家都係警察住嗰度
頭先ig story閃佐一秒「唉又要幫人教仔」
我想screenshot已經del佐
佢應該見到我睇佐都估到係我
各位可以唔信我 因為我都唔sure佢講乜
但求各位荔景人翻屋企小心 沿途換衫先
唔好去警察宿舍條斜路 姐係有小巴上去嗰條
大家小心啊！！！！！

唔該大家幫手提下啊我唔知可以點spread啊
00:58出㗎個story！！！

［緊急］想幫前線手足的話入黎啊！！！！

爽，開心

走火點算 咁撚危險

唔撚係呀 咁都打唔到佢訓係到
仲企到起身

可能佢預左自己食返掛
一齊打電話去問下光頭佬先囉

啊sir都要面子 擺面死撐緊

應該好撚7痛

點會比佢執得番架

笑定先

佢自己跣低乍

成班市民埋去救佢

樓主顛倒黑白